是日晚餐 蒜蓉焗茄子

條茄子係上星期燒烤果陣冇食，然後留到今日
仲有塊扒同餠

1

舊牛

以為真係淨食茄子
點知搭舊牛

試下用鰻魚汁焗 舊茄子會變左鰻魚

舊牛買左幾錢
好吸引

肥城大食到

食咁撚多野

是晚靚

想問吓Melbourne 燒味你會推薦邊間

茄同扒正

North richmond 太平洋係近city首選
遠d可以去Doncaster 潮粵，食過唔錯

蛋白質

牛is好味

好似好吸引咁

之前買落1500蚊5kg
我自己aged左45日

好細食，一日熱量

少少咋

茄子如果係燒仲正

餅都正

Thanks

要食過先知

我上個禮拜又係BBQ又係蒜蓉茄子
唔通

美

咁樣日日食牛會唔會好易腸癌

呢期興呢隻餅 叫咩名堂

最鍾意蒜蓉茄子

舊牛幾靚 先焗後煎？

會唔會太乾

謝蘭

冇日日食，而家食少好多

Tortilla

係, reverse sear till medium rare

是簡單又好食

茄子有冇食譜

我舊牛冇reverse sear
煎完先入焗爐

早幾日特價，買左兩塊full blood m9 sirloin, scotch fillet
今晚食塊肉眼

d油花
你覺得reverse同唔reverse有咩分別

先搽油蒸十分鐘，然後開半，加蒜蓉油，220度10分鐘，最後加孜然辣椒粉，焗多3分鐘。

蒜蓉醬係用細火煮蒜蓉，然後加生油、蠔油，少少糖，少少雞粉，最後再加生蒜撈匀

Reverse 肉質實過sv少少
同reverse sear好方便，又唔洗睇火

我呢條係煎完先roast
roast完再煎我覺得麻煩d
d人等緊食仲要望住你煎
我冇sv 冇咁大個真空袋

咁多全部食晒

但你可以成為全場焦點

得少少，搞到我夜晚都餓

感謝 我試下